玩開fallout4入一入，有野問

啱啱買左DLC far harbor
點知黎到個老餅帶路個位bug 撚左

無啦啦自己坐係到唔撚郁 無人攻擊無人打佢 自己坐係到 重開好多次都係咁
究竟咩事

要人帶路仲咁多野講

做乜鳩 認真

好撚多bugs 我依家都無玩 下載哂啲DLC等佢更新多幾次先